有好多手足坐監

無一個識

你老母比狗屌

Block
上頁

樓主老母做雞俾狗屌